la table avec les couleur 
apres avoir affiche tu fais un select # du produit

une table differente pour les tailles
tu affiches toutes les tailles avec les relations


une table differente pour les photos
tu affiches les photos avec les relations